點睇咖哩范派富臨傻？

煤氣贊助
唔派咩

又唔係佢出錢
又用左貼紙遮
不完美，可接受

咁呢個係煤氣公司既問題，唔關咖哩范既事wor

煤氣贊助 有咩計

富臨食品國際同富臨集團係咪同一個集團？

騎劫囉
有咩問題？
@馬田

點會唔問邊間生產咁大意架
肯自首都好
但間接俾錢福建幫

又唔洗出錢
有咩問題

用藍絲資源做黃絲宣傳

政府係藍
就算冇交過稅都唔好拎政府錢

on9 樓豬

人地咪講左成件事個因由囉

有乜好 post ?

唔洗錢,覺得可以接受

一個在台足開嘅網店,想做個小小宣傳

睇真啲邊個俾錢

借力打力用藍屍資源幫自己R籌碼係正確態度

大家幫屋企買埋月餅呀
已經開始PROMOTE緊
唔好比屋企人搶先買月餅

點睇黃絲拎藍政府錢?

煤氣派又唔洗錢

福建幫自己嘔d粽出嚟捐？

咪又係想引戰囉
屌你老母樓豬你咁撚勁又疊水咪出錢出力
派糉俾哂17區區議員囉

食窮 ＿＿＿ 票投＿＿＿
一向係正確態度
而且佢自己都有發現同有解釋係幫人派

都要煤氣公司向福建幫買先有架

食窮民建聯你估假架？
一早入晒佢地d谷有野派即狗衝

見唔見到煤氣公司四隻字
巴打可能要驗下眼

咁走去屌煤氣公司啦

咁你唔撚屌煤氣屌議員做乜鳩呀？

唔洗出錢免費賣廣告
真係潛水怕屈機

同一間品牌

我覺得處理得幾好喎
又唔係佢比錢買

用對家錢幫手宣傳自己不知幾爽
潔癖撚全面進場

係，兩個地址都係新蒲崗六合工業大廈15樓

屈返富臨
搵藍絲鬥藍批鬥佢哋

冇問題呀

分分鐘有人想陰佢
一唔留神就比人屌死

開兩個網站扮曬蟹

無問題 藍資源做咩唔用

今次真係贏

一句欺善怕惡

樓豬潛水了

借力打力都唔識，咪住撚學人抗爭啦樓主班連登仔

冇問題
我成日都話，蛇齋餅糭照收，票唔投親中派

*樓上

食窮民建聯

點睇藍政府收黃絲稅？

點睇藍政府收黃絲稅

借花敬佛

草船借箭喎
咁都不完美

唔駛出錢，用藍店資源做蛇齋餅糭，食正班廢中廢中，唔派就真係傻

哦 咁啫係富臨扮藍實則支持泛民啦 我係藍絲就一定唔忍要罷食

鬥黃撚 拉啦

towngas under sell hk
唔出奇

又有鬼

咪就係
有咩問題

有人送錢你使唔使？

草船借箭

諗起杜民澤牌講過 同中國作對都賺到中國錢係佢本事 絕對唔介意呢種行為
就如如果有YOUTUBER係幫中國賣廣告 我完全唔會介意 佢把口講得幾好聽都好 大家都知佢係紅色資本 唔會玩 如果你一路唱榮光一路上到中國好聲音 我真係服撚埋你

好似唔係佢買

貼自己貼紙, 借力打力

笑左

用藍絲資源去做黃絲宣傳
正

點睇你老母係女人？

收嗲啦屌你老母
借你老母個力咩 依家好有本錢呀？冇哂外在壓力？國安法消失咗？ 香港人有普選啦？
我借你老母個臭閪黎屌就差唔多
扮系哂軍師嘅風向撚 團結永鳩遠實現唔到就係你班撚屌搞搞陣

用對家資源幫自己宣傳

煤氣係恒基旗下

點睇孔明借曹操箭？

樓豬腦袋？

under四叔呀

煤氣公司會咁好死比野泛民區議員派..

我樓下個本土派議員都係派煤氣富臨傻
咁點？

佢其實處理得ok la

煤氣贊助喎

去屌煤氣公司

煤氣公司俾錢
就算佢唔派
民賤聯都拎黎派啦

拉

佢唔派dum晒佢，又有班環保撚岀黎屌架啦

又上嚟分化！

有資源唔通唔拎咩
有得派好過無

食窮xxx
票投xxx
定律黎架喎

人地比埋糧你派 功又自己袋 咁先叻仔

全部暗共一齊衝出黎分化

集體唔拎唔派 逼煤氣下次換公司

Btw 呢到d 人弱智 唔會咁諗

留番淡氣喇 以家未係時侯

連登仔 龍門真係鍾意周圍擺

咁唔做popo 出政府糧俾黃店?

全民做公務員做藍店 拎對家既錢食黃店

話咗佢係共牒嚟啦如獲至寶

樓豬去左邊

仆街媒氣公司

司徒華呢 ?佢支持普教中喎

寫明媒氣公司派wo

閱讀理解零分？

過氣大中華膠WFC

區選白票撚嚟

咁唔拎錢既係咪唔駛交稅？

乜又係你呢隻護主犬呀

你都神既
煤氣公司又點會搵黃店，即係啲錢永遠落唔到自己人袋，倒不如搵自己人食左落肚

派多D

食緊傻

媒氣係支那企業？

會覺得有問題嗰啲人係咪唔拎政府一萬蚊？

兄弟爬山各自努力?

你屌我 你係咪分化

你啲黨友未到齊喎
peter、海龜都未到喎
我幫你頂住先唔好走呀你

完美

仲有sky_croc、硬膠胸奴

屌你煤氣老細係邊個呀哥仔

Ching唔識字？

屌你，開估啦，唔好反問我啦

無問題，除非品質有問題

中文唔錯

有遮嘜頭ok 啦

九巴老細呢戴通老細呢

九巴又唔計既?

唔好誤會 純粹反諷OP個logic

靜啦咁就
仲要大大聲講

免費冇問題呀

免費有問題你記得學西門話齋，咪拎10k

唔講curry份人

單就呢個case
唔關佢事

岩啦
繼續內屌啦 屌自己人最岩

屌煤氣有撚用咩
本身煤氣公司每年都有義工整傻派
係今年疫情問題先焗住買傻
可能招標富臨平掛

諗起鄭立早幾日出左個po
曹操：「你有骨氣唔好用我啲箭！」

樓主：「你有骨氣唔好用富臨D啲遮左名嘅免費傻！」

成班五毛出晒黎撐健吾代表乜

范國威就係一個脫離咗民主黨嘅仆街

幾時報六合彩

Push

替 煤氣公司 派
有咩問題

其實呢 成個西貢區區議員都有派

你都on99
錢又唔係佢出
宜家dum曬d傻佢 藍店又唔會少條毛
緊係物盡其用啦
唔通好似支那西打爛iphone反美咁撚樣咩

掉晒佢，俾人屌唔環保/浪費食物
派咗佢，俾人屌幫藍店宣傳

想入佢嘅，點都有位入

佢不嬲左膠
可能不理

處理得唔錯

唔明有咩好屌
當連登仔傻？

人出糭佢出貼紙

你都智障嘅
你唔派大把保皇狗派

咁都要批鬥

又想做分化撚

煤氣贊助 仲想點?

有咩問題

煤氣公司送架
樓主on9

下 無成本又可以玩野點解唔做？
一招借花敬佛

算醒目啦, 唔係畀人過佢一棟都仲得

不完美，可接受

兩難
派又死唔派又死

留名等睇人講唔好屌泛民

你估煤氣公司冇比錢富臨買？

樓上大把

文盲連登仔

草船借箭有咩所謂

唔洗錢 又幫到宣傳佢自己
冇問題，令到更多人投佢都接受

草船借箭係免費囉人地啲資源，人地嘔突比你去加強你嘅軍備

而家係有個中間人比大糧糧草去對家再比資源你地，表面上冇蝕，但係個邊個養住個中間人？

煤氣搵富臨架
我老母都有攞已經食了
民主黨派的

唔通唔要 反正佢舊$$ 都係塘水滾塘魚 但我地就多咗堆傻

咁呢個一定要，唔好浪費嘛

不過我唔覺得要吹奏範國威醒，難聽啲講句呢單野益晒冇晒生意嘅富臨⋯

真係OnL79你派唔派煤氣都買左啦

草船借錢

至少佢有盡量減低對方嘅得益 我個人認為可接受水平

用藍店資源幫黃色宣傳，高招

又唔係佢地出錢fact-check左先啦
唔好執住啲教條就係咪都屌
拉

咁唔撚一齊做POPO
逼爆狗總?
你唔做 人地都做架喎

點解唔係鬧煤氣

乜撚野弱智比喻黎？

on9樓主叫人唔好用煤氣好過啦

成班暗共五毛入晒黎
一睇就知咩事

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

態度正確

我係講緊個比喻有問題，你含氣老母碌鳩啦

五毛狗

起碼煤氣用自己錢買富臨
又唔係用你地錢 又唔係用公帑

一句問下點睇姐，洗唔洗起哂槓
做咩唔出錢買黃店既糭派比街坊，支持番個經濟圈呀？
所謂利用藍色資源咪又係貪小便宜，比d骨氣啦好心
靜靜地派咪算囉，咁都要拎出黎抽水
好撚肉酸呀

拎政府錢 幫手足喎
多個POPO自已人唔好咩

吉野家前線都係有黃手足番緊工
咁同佢地又有咩分別呀
你係咪反對幫手足先

都成年 班連登仔仲係咁政治潔癖

有資源梗係攞左先啦

Cover logo就得

選舉近了，講到明唔關議員事都要上綱上線

三年冇開po嘅ac

喂係呀 睇下岩岩任命張舉能為終審法官泛民投乜撚野票先啦 35+

姐係又block一件